每次見到依位小朋友的Tweet，我都覺得自愧不如

依個小朋友叫 Matan Even，自從NBA事件之後，不斷幫香港人表態
幾乎每次都會講香港的事件，同屌香港黑警

人地之前仲有係暴雪個場幫香港人出聲

人地幫香港人出聲，仲勤力過大部份話自己好黃的香港人

依位小朋友的
Twitter

Youtube

所以香港人你仲等咩，人地外國人都出聲，你仲係個連登同Facebook打飛機圍爐，一齊將自己聲音放出去，參與Twitter/Reddit戰線

Twitter戰線需要大家

#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦

海外支持香港民主的力度，依家仲大過本地

希望大家本日推下的Twitter :

新手使用訂閱推薦
Elmer Yuen袁弓夷 袁爸爸 (急需十萬個訂閱)

攬炒巴團隊

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

支持香港外國記者

HOCC

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

討論(公海) :

Reddit 係一個國際性討論區，當然係香港人宣傳自己的地方，Twitter都唔多人打的時候，Reddit又點會多
Group invite link:
Channel:

新手必睇，唔睇玩唔到reddit：
另外再有懶西方法：，入面全部整合佐推咩POST，全部同我咁入去，將入面的POST推上去

另外再提供Reddit組係連登開的POST
成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

d

q

因為

m

Q

push

嚟喇

推

搶唔到

Push

終於拎返作為樓豬的尊嚴
拎到＃２

如果LV99 巴冇上水就你

推完先comment

how to type new icon?

佢都好似俾Twitter ban過

Mr Tom 上list 喎

溫爺爺

掹key絲巴手速太快
樓主有時想拎都唔會拎到#2

上咗

Bump

佢上水了

Twitter高層有隻支那狗
做AI的

所以

大哥大

求求好耐冇見

記得睇清楚排版同埋開啱台

我竹

cctvb po?

笑死

我火

點整的

可能又錯排版

你點整的

屌

催催

+=

我都係想試下我拎唔拎到
之前想拎，都比你快過我

我

牙key好耐冇見

即刻follow + rt

Yes

Reopen LIHKG app

4次

推推

小弟輸了

我都仲係霧裡看花 唔係好知要做咩

掛住人家？

你睇住我哋點做囉

係連貓呀

手

Followed

人家

鬥紅

+

lv99

借位

"2016時我無諗過投比侵 但到今年我可能被迫投比佢"

mon 住最新？

拉

一開始真係以為係J 黎

好

有冇可能知道聽日嘅任務係咩先 早一晚打定save低聽日先po

黎耀祥：TVB人工好低？你睇吓幾多人報訓練班先啦

幫推一個

既然今次玩膠就玩盡佢啦

外國手足

真心感激

我哋又唔係tg或者facebook嗰邊

轉載咋

笑笑笑笑咩笑

其實好難想像一班完全同香港冇連結嘅人

不推文

會為咗香港嘅事而咁投入

媽媽 好迷惘啊

你最叻啦

冇

推呀

佢真係對世界既事都好關心

扌妾口吾至刂

#FridaysForFreedom
大把外國人支持香港

一係你整定啲萬能key漫畫先

咁我聽日係唔係有嘢copy 只係開新po咋

btw reddit好能難用

有，可以自己加啲嘢落去嘅

覆小馬

Pishhhhh

咁就太好喇

P

呢個得

小馬點睇

成日睇佢YouTube 啲片

幫推

已like

唔得嘅

我擺低比開po手足砌

maybe can’t husky ?

推～推埋佢既tweets

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

推多次

黎耀祥成日問人哋有幾多個十年，涉嫌煽惑他人睇中共禁片

DONE, 睇留言

subscribe佢youtube未

可以開PO啦

幫手report
香港解密又番咗黎

睇下先

聽日可能有自創漫畫

撐

見佢好勤力update YouTube

Pish

對比好多外國人 真係自愧不如

follow佢youtube please

勁

呢個真

呢個手足真心支持香港
salute

覺得你似變態叔叔

真外國勇武

入去多謝佢先

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

我又唔變態又後生

佢真係好有我地心

未入黎已經估到你講邊個

國際戰線

up

佢真係好叻仔 一個小朋友比起香港大部份大人都仲要清醒 好彩佢唔係香港人 唔係又會比啲廢中老話佢我地食鹽多過你食米

followed few months ago

推一推先

Twitter要人

左癌論壇曬鳩氣

Twitter tweet 一tweet
簡易方便抗爭

一向都有follow, rt同聽佢d野

pp

真

其實點解咁耐都唔多人打twitter戰線

Retweet

佢有恆心好多人

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

歡迎加入 Twitter

做野啦屌

真係自愧不如 呢位小朋友真係好犀利

佢前世係香港人

係

最簡單既嘢偏偏少人做

加入左成年

一齊加入Twitter 戰線啦

Up

respect

成日覺得佢係鬼佬版黃之鋒，咁細個就睇到咁多野識得辨別咁多，我呢個年紀仲成舊番薯咁

對比起好多香港人
淨係識錢字行頭
返工返工返工 入錢入錢入錢
真係好羞愧

佢真係好叻仔
Keep到團火咁耐
冇乜人睇都一個星期出幾條片
又出twitter又出片 作為成年人真係自愧不如

光復連登

加入Twitter大家庭

大把香港人連twitter 都無

P牌推推

真，香港人自己都開始遺忘

加油巴打